3hk vs smt vs csl 4.5g

邊個最垃圾，邊個最好